一人一句祝娜璉生日快樂

TWICE娜璉聽日就生日 大家有咩祝福說話?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個標題係聽日
我哩個係今日

推

HBD！

德國佬同佢慶祝母親節